有冇手足願意夾一皮嘢 請max哥隊友係外國番香港做first aid

希望有手足一齊夾
送人血饅頭

Tui

1

2

是咪成日公主抱嗰個 First aid

有max gor仲唔夠？

唔係咁on9呀 佢又唔係iron man 有你係度可以贏

3

果隊first aid嘅隊員

認真 想翻香港打仗講到咁偉大 應該偷渡都要過黎

唔準你咁講
可能真係贏呢！

繼續推！

躝開啦

比一皮嘢
前線多個人公主抱呀屌你

推

有冇路數介紹番

有無人夾

用冷凍車經一帶一路去中國叫隻北菇雞再落黎

前線大把FA啦，佢隊友係華佗？係捐都捐俾星火救手足啦

戇撚鳩到呢真係
唔怪得會佢早幾年會督灰
垃圾團隊

做fa都叫打仗，你老母當前線手足玩泥沙？
係勁既就咪撚做fa啦，出黎前線一樣可以做fa，怕比狗咬又想有光環

真
捐都捐俾星火或者買裝啦

佢係咪有軍火？見到係火車笑左出聲。

有冇link 睇睇?

收皮啦屌佢老母 FA黎架咋 係人俾錢上30個鐘就有張證 點解要籌成皮野俾你返黎呀？懵撚左？

唔知以為係法國僱傭兵

冷處理就可以了

屌你我唔明點解要用眾籌 有心既機票返黎一早返左
同埋唔係錢銀多少個問題
係個出發點

jm9 ？？？？？？？？ 咁你都要籌錢乞衣呀？？？？？
同路人都係咁話
你喺外國都有好多嘢可以做
你自己冇能力負擔機票嘅話就唔應該叫人幫你畀

冷處理
低調處理

Dont have a job咪get a job囉
大把人有需要過佢啦

佢又好似真係得個first aid牌

仲要籌錢畀你又唔係即刻返，要等到聖誕先返
明明自己又話依家冇嘢做，畀完錢你點解唔返， 要等到聖誕。 因為聖誕有假囉

明顯係想呃人錢 聖誕返嚟過
唔知佢咩心態，總之大家唔好俾 。
屌同路人我講聲sor9， 但你呢個做法超級唔恰當。 唔該你即刻Stop你個籌款。

點解呀咩屎哥連啲隊友都咁柒既

而家距離12月都仲有段時間 打散工乜都得啦

下?

10K買GEAR畀前線唔好?

大家一齊推爆佢

個個都係手足, 一萬蚊有更好既用途
無必要個人英雄主義

有冇公主課金？

會唔會課金送公主抱？

專業軍醫/戰地醫生就話姐
FA? 唔係話佢有心呃錢/唔想佢參與
但係資源唔係咁用的

毅進星 100

搵多個返嚟屌救護？

唔打撚柒佢算好
啱啱出完道歉post又搏屌
傻撚左 ?

以為即刻返， 原來聖誕， 等得黎人都死哂

正解

錯手負皮sor

課完送公主抱先考慮下

成萬我不如去買60926上前線派

on9
無max哥carry你班蛋散
6月9就輸咗啦

係外國打咩打左5位數？

打咩仗 收皮啦

外國返嚟啲英文咁樣嘅
"wanna back to my home"
"to let me back to HK"
"I am very appreciate it"

有錢係外國,無錢翻黎?

不了

開po唔貼link係咩玩法

成功爭取取消聚籌
已經驚到del撚咗

有冇條友個fb?

咁等佢成功籌到十萬去公主抱夠十個女手足再公開未遲

我想問下係咪FC咗係本人先？

唔係max 本人
佢隊員

想問下邊一位

Max gor 個 Hur Dur 嘴

女手足做錯唔使屌？
同黑警一樣有特權？

唔係呀 我意思係唔會有力公主抱姐

咪就係有段片max哥屌走救護
佢咪就係坐係地下個傷者

已經搞埋咗一齊？

點解會得出依個結論

再推

應該係華佗，大家眾籌請佢返來救命

哇屌 唔會真係有人夾啊
想夾嗰啲不如考慮下我 台灣讀醫有emt牌 來回機票700$就夠

人血饅頭

Fa好撚中意公主抱嗰個下嘛？

女FA 黎
有上過蘋果新聞

當自己呂布?可以以一擋百?專程返黎座陣?

張圖咪佢本人

夾你老母

聖誕？

自己返工搵錢啦屌你老母
有手有腳仲想乞食

一齊夾錢請華佗番黎打仗呀屌

係

睇到自己咁重要
要俾錢請你返來

你識啲野

有D人真係當左示威現場係玩war game
當自己玩醫療兵
如果只係想威想玩, 冇心理準備自己隨時受傷都要救人既
唔該咪撚去啦

聖誕捐比你返嚟度假？ 不了
要捐錢比有官司喺身嘅手足

同意 捐比台灣流亡手足都唔撚益佢啦屌

你都唔簡單

30個鐘嘅FA都值一皮
唔計讀書淨係計實習時數都千鳩幾個鐘嘅en rn值幾錢

上面有位巴打台灣讀醫
700蚊可以帶佢番黎

寫幾句嘢又However又in addition又therefore...
用埋nevertheless同last but not least就per9fect

識啲enrn倒貼住出去

有錢都捐星火啦
屌，得個爛鬼FA 牌， 我自己都有啦
會唔會咁乞衣呀而家， 係度消費大家嘅金錢